[大英文化] 英倫銀行公布新款10鎊膠鈔設計，背面印上文學家珍奧斯汀肖像

繼上年九月英倫銀行出咗新版5英鎊膠鈔，印咗邱吉爾個樣上去之後

今年九月即將發行新版10鎊膠鈔，就會印Jane Austen

2020重會出新版20英鎊膠鈔，係印畫家J. M. W. Turner

今年三月，大英皇家鑄幣局都出咗新版1鎊硬幣，轉做12邊形，加強防僞

隻新銀仔好麻煩，好多入銀機sense唔到佢係£1

好靚

幾時都咁優雅

香港應該印麥理浩落去

有quote果下正

屌你老母點解祖國d膠錢咁靚, 香港果張就咁撚柒???

真心唔覺靚

97前設計都好正

唔係嘅，係印鈔銀行靚啫

支持英銀收購中銀香港

咁都要踩下香港先舒服

香港唔算柒其實

我反而覺得香港係算靚嗰堆嚟架喇

你望下鄰國直頭將個殺人魔個樣放上每張銀紙就知咩叫真正嘅柒

渣打銀紙背面好靚

英鎊張張鈔票都唔同style真係唔知咩玩法
50鎊就大張到銀包都放唔落

香港都係好大張，我心諗：好似美金咁細張唔好咩？